[推到法庭判決]呂麗瑤教練最後有冇罪

=有罪
=冇罪